### Условие
В базе данных имеется 
таблица с товарами goods (id INTEGER, name TEXT), 
таблица с тегами tags (id INTEGER, name TEXT) 
и таблица связки товаров и тегов tags_goods (tag_id INTEGER, goods_id INTEGER, UNIQUE (tag_id, goods_id)).

Выведите id и названия всех товаров, которые имеют все возможные теги в этой базе.